GME 7

WSB 325K online

lm

又斷

keep calm and sh

要插水？

全都玩完了

又溶斷

走咗忍唔住，再諗就$60

又停

好野WOR 仲有得黎多野

3月,9月我都經歷過,WFC咩

第五棍

🚀🚀🚀🚀🚀

花生友L個M先

SH,果少少錢跌都跌左

停多過郁

你不如食屎返屋企啦仆街

走呀屌

其實買既你地係唔係真係知做緊乜鳩?
簡單一百倍講就係
沽空機構依刻沽空左over 100% GME
所以wsb班散戶就決定搶高GME個價 等大機構係星期五D期權結算果陣要夾硬係散戶手上用高價買GME 從而收割大戶
你買得就係預要SH到至少星期五等大戶接你貨啦
日日咁搶上去最後唔洗散戶埋單架傻仔 係大戶幫緊你埋單呀
人踩人做乜鳩呀

YOLO三大法則
1)關借貨功能
2) SH
3)低位再加倉(量力而為,唔好訓身)
420.69

大市插，升唔起

有無人可以講下星期五要點做

GME玩撚完未

而家啲單全部1股 幾股咁買

睇佢斷得幾多次

特價時段 入貨

重要停幾多次

豬死了

準備繼續入貨

澳洲撚多數用邊個platform 交易
用緊etoro好撚廢

認真一問一陣有冇可能彈返上140

過幾日睇班散水撚喊晒口入貨

叫班老散諗下正常邊個嫌錢多會set熔斷價賣，又諗吓星期五call全部要入貨，一隻不剩，剩係期權call買貨都嚇死人啦，唔再解釋，最後一句熄借貨系統

今次真係交學費

好能煩又停

美股塞到仆街

溝佢老味！

GME跟大市行咋
佢自己話唔到事

一日可以幾多棍

落返80咪加貨 唔會剩係玩一兩日掛

輸左7萬

咪撚放,佢唯一唔會再拉既原因係清哂所有short

已經停到唔識驚

又停 屌佢老母

估唔到有得震兩野 比佢吸番啲 不過到禮拜5都係要升

又溶

難啲

係 無感覺

洗盤

Sh

訓覺算
聽日等收錢

volume咁少都跌停 虛張聲勢

輸緊3皮

但sh

無

137點算

停=特價

樓主pin this

頂住

仲有4日玩

樓豬呢

溝/hold

Relax ....
Go Reddit see see

佢幾多錢已冇感覺， 反正10手

睇live 呀

有冇人已經熔斷到冇感覺

求教FT 點熄呀

殺呀

人地成本價講緊40蚊樓下
啲莊係九十蚊上下震
人地驚條春咩

未講人地仲有好多一早long call埋
盤面贏撚緊最少幾十萬

震走啲傻散啦
畀有心sh嘅再攞貨

142 入 STRONG HOLD !

Sofi 特價都入唔到
雙位數想加倉呀屌

呢到啲人唔係覺得沽空機構會驚你班老散啊嘛

人呢？！叫我托住比你去散貨走？

唔昆鳩你SH自己點跳得切船

89

止蝕囉仲問

relax

一日未cover 番晒d shorts
一日未完

100股98 SH

星期五呀屌你

明左咩事所以唔驚

利申: AVG@130

一樣

sh撚已成condom

利申食花生

link

仆得街孖爆咗

知唔知依家short interest 幾多

抵你死on9仔

真係唔明點解咁多人過黎叫人散水你地究竟明唔明,就算輸其實都唔係輸好多,但WIN既除左有錢收,仲要係個榮耀黎

>115 新option會hedge唔到 一定會打返落黎 大家望住option chain 爬樓梯就得

𨳒你老母 , 就揸到你星期五 收皮啦大芋

早知唔返轉頭

SH緊
有冇人可以詳細講下係點？
依加其實係咪機構short咗100%嘅GME？
姐星期五要一次過回收所有市場上嘅股？咁如果我到星期五都冇放又會點？

相信大家 我去瞓覺先

屌，你地賺緊都唔會set個溶斷價賣啦

震走你地咋傻西

大戶為左唔比gme升就整冧成個市 正仆街

有冇人留意到水你哋買嗰個 beautiful樓主已經潛咗水
打手成功左喇

SAME
142@100

Diamond Hand

預左多人join 就一定更chok

屙尿time

都話咗連登仔信唔過架喇

我無賣 仲sh 緊， 雖然得十股

溝lor on9

其實可以1%股買賣一百次

Dklm風險管理 危險

掛左80蚊又準備入貨

同埋去到果日點放？

hold tight baby

SH 緊 49股

巴打孖盡?

孖就戇鳩左少少
講明係要同citron鬥長命
佢要畀息
做long嘅唔駛
依家你借錢黎long

好勁

sh 緊 $120@25

reddit有人話trigger到stop loss之後放左

上當地forum睇睇?

死開啦

今日個倉 +26% > -3% +8%
又未係由佢

諗下當初買既信念啦

真係驚既話 去供2800啦

10股@98 加左倉

仆街 卡撚到改唔到買入賣出

想知

信念

咁快就驚不如唔好跟人玩

citron係好撚廢

佢賣走左一大部份走瞓教啦，剩低嗰啲等星期五

講就話講打沽空機構
實質就係成班散戶互接火棒

用過佢地講果d但都好廢成日彈

158用孖展入撚咗有冇得救?

大戶點心

pin啦 唔sh咪撚買

你班撚樣有啲戒心，唔好以為真係有錢齊齊搵
擺止蝕，星期五收$65 就睇住$65 個位，穿就即係短期無咁易返上去

利申我無貨所以可以食花生好冷靜咁講，之後鍾意bin就bin, bin 到我都為你高興

hold the fucking line
驚就唔好買 買咗唔好驚

sh 200股

賭場重開

100成本 未拋

愈上就close position, 開更高strike?

大戶賣正股套現 拎錢去沽GME

幾時上返110

重開又上返3位數

我想問點解個個煲GME 但成交額少過AMC同BB 唔係話煲GME先咩 定係已經一堆人過檔

拉

120 26股SH

10分鐘

光復香港靠你地就死得啦
人地外國個個都sh
你地就邊講邊沽
收皮啦

入左幾多

SH

On9仔用下腦自己決定啦,舊錢自己都要比人決定

真唔真,唔會真係咁下話

玩過kodk表示冇乜感覺

頭先一到150
比大戶大手放132熔斷震走我地咋
正常人會唔會咁on9
"我都賺夠啦 平市價18蚊賣比你呀"

6 0蚊在望？

口講sh 有幾難

跌兩跌淡友浦哂頭

buy the fucking stock
推上去

以身作則 strong hold

105 40股SH

短期黎睇，星期五call全部要行權，當時係無115call，賣call班友係唔係沽空機構都要入貨比買call既人

請問sh點解

咁耐

你又知人地唔係

strong hold

洗版sh嗰班連登仔冇咗影嘅？

下次小心d

上啊
再入

話明大戰 人地點會咁易認輸

真係好撚on9

Strong hold

應該係真 今日gme成交top3

支持祝你贏十倍

show hand

巨棍 100-> 95

我啱啱set咗$60溝呀

唔好再問啦cls strong hold
Don’t sell fuck you retards

159 80股 96走
本身短炒執豆咁執
仆街150set市價盤 竟然159入
仲要下一秒132就停
斷咗幾次終於不問價斬撚咗
蝕咗個月人工

仲乜不停有人偷post

正確呀CHING

重貨?

AMC呢排日日都好大成交

上上上

佢依家FING完都仲係我個買入價之上

係咁用同一招
但總係有傻閪唔明白

開市果陣 short put 左1-29 50 都好撚驚
股價升 iv都係咁升 搞到帳面蝕緊
如果之後價插埋就

孖展果d 到底諗緊乜

SOS HELP 啊

人少少喺度講下

基本上你拎緊150蚊左右嘅貨 完全唔使怕
你望下琴日個收市價同今日最高點
聽日你就賺個double

GME 百年難得一遇short squeeze
大戶一定推到上400

2021年 賺錢就係咁易
仲同人講賺唔到首期?

真係多謝你

係囉點解要132放
做空機構仆街

佢一溶就大把人追返上，淡定啦

唔撚睇，訓覺

得10股都sh緊

買入.gif

講左今日唔會穿$90，大戶已經試左幾次推落去都失敗

On9仔

On9仔🤣🤣🤣

利申：100 @ $121

大市都升返了

孖展高唔高息？

好on9

做乜鳩...

Slut hole

你唔覺得自己好悲哀咩?
由未開市你就唱淡到依家 90蚊唱淡唱到150蚊
仲要放埋fake news出來想哄人走 你真係咁眼紅人地有錢賺咩?
眼紅咪坐上來一齊賺囉 你又唔敢
做人有咩可悲得過咁樣?

係
真係信唔過連登仔
所以不嬲都叫連登仔咪撚掂

空軍呃貨都唔撚知
成班豬隊友
利申 130 90 各加100股

117 sh

叫左用閒錢玩

信念唔夠就去訓啦，hold住就得

但GME同指數好似冇關連架WO,又唔係入面

96蚊16股希望有學費賺到

直上200

藝高人膽大

你做定期算啦

好能好笑
睇完你呢個留言應該會再爆上去

本細 上到400都買唔到車位

大市都上番 驚閪咩垃圾買小小就咪撚學人賭命啦 抵你地俾人玩

d少年股神腳都震晒

無人知08年VW歷史咁

40蚊入，132走，都夠FATFAT啦

其實係咪唔抵得人哋賺錢
都係果句啦快撚啲食屎返屋企啦仆街

有無reddit live link??

其實散戶係咪要 星期五 走人 ?

驚閪咩屌！我157.8都未撚驚過！

U guys worry too much. Most of the big sells are automated algo tradings thinking its overbought. Once the execs got news of this being an irrational sentiment based event they will override the algos and halt algo shorts.

岩啦 慳返d錢check智商

咁撚戇鳩

exactly
我嘅exit plan係穿65走

On9

掛緊89

420.69點解？

同借錢入賭場冇分別

借貨系統係咩黎

量力而為,要有預左TOTAL LOSS既心態
唔好賭身家,好似買282咁,SH就可以等收錢
唔好又要買又要驚

抵你
聽早D起身返工啦

今晚就160收

block柒 九龍塘轉車站等

reddit culture

點關借貨 唔sure自己有冇關

智商稅

4.8

真心過左火,點都唔應該孖,不過佢有信心就算啦

98蚊咁穩陣

冇exit plan

to the moon

記得以後買下tsla 契媽
安份做人算喇

啲美股新手完全唔識玩
SH到400 定少少啦

交學費囉

IB就關 stock yield enhancement program

都費事理條傻鳩

YouTube search Dat Piff

CAP圖留底

15股88蚊SH

$120 140股Sh
驚閪咩 岩岩賺30%都唔會走啦 睇星期五

去死啦你

Hold到80 其實都等於贏

咁樣好撚蝕， 132 果下走都仲可以， 但96 太小， 輸都唔差在

乜鳩大戶推上400

10@$97.5
參與見證歷史

想放晒其他股繼續入

98溝貨啦

講出黎搏比人屌

唔撚睇，SH訓覺

Hold到星期五d股係咪會自動賣出

一早blocked 已封鎖會員 - 九龍塘轉車站等

放多過買

傻仔

我都比sofi同我高位鳩入
仲要兩次
不過SH
榮幸參與

好撚精彩

瞓覺

頭先低位執左d pltr call

short 緊

Same 158孖左

下星期一收錢

佢唔走驚輸3個月糧

啱啱150嗰棍係未平曬倉
𠵱家人踩人？

呢度都好多自稱sh呀
實際係點就唔知了

別人恐懼我貪婪

pish

認真，幾皮野真係豪得起比佢
幾皮野最後就算賺幾多都無所謂
但可以買個機會睇大戶仆街都算好玩

10股sh 見證歷史

shithole

代網友問
貼倉先講啦 又阻人發達

貼倉 冇圖講乜都得

啲垃圾香港人
口講不分化，做就割到仆街
依家叫人SH, 之後就沽9曬
團你老母咩
人地外國就係團結啦

屌
我就120買20股，唔到星期五唔會走
有冇人跟

唔轉燈今日當羸

咁星期五 set 幾錢放？

94

唉 屌佢老母同佢賭身家

師兄，睇得咁透點解唔做淡証明吓自己眼光

唔使自己set 價？

same

根本大户點都唔得夠數填，自己衝去幫人回血

92

好撚多散戶買

傻散發現案

自己數堆call要幾多貨

應該會扑多幾棍

on9仔

屌你啦 就係早咗嗰小小

條友真係好撚on9

一個月四萬人工就冇左

155 入左小小 SH 就算蝕曬 其他倉都COVER有凸

今日去到星期五，個成交夠換幾次手啦
點解你會覺得唔夠填

執多五股玩
信念

講咩都無用 SH
其實係無得簡

咁撚多paper hand, 空軍平晒倉喇嘛？

短炒傻鳩抵撚死

有兩年人工唔搏
就去驚三個月糧

今日150 起碼double 啦

特價時段

艾爾文.jpg

其實講緊既星期五期權到期
佢要星期五定下星期一入貨?

多得啲弱智拖後腿

點解出現呢個情況? 因為AMC同BB價錢低?

jm9

點解又有chok jai

買咗30蚊put 贏到開巷 繼續跌

hold the fucking line.

120 @27 跟

咁平 再入20股玩下先

真係比我睇死你穿唔到$90

Cap圖每個post binc

各位冷靜上星期五都試過熔斷，今日一樣照升50%

係呀

一股SH
反正一股都輸得起

啱
就算輸鳩哂都好, 有份寫歷史已經任務完成

牛牛係股票收益計劃，其他唔知

唔理佢了
訓覺
聽日再見

高位Allin SH, 反正本身錢唔多，冇哂就冇哂
當入場參與歷史，訓先

玩完？

SH 當買個睇大戶哭喪嘅機會

支牛可以點set唔借貨買左一股見證

傻散識睇就唔會震啦

跌少少淆到救晒命

sasageyo

40@63

點解要熄左佢

啲apps死曬

佢咁撚戇鳩
一陣105又放

on9

買左5股趁下熱鬧

chok是一個集團

唉，好多傻散

等睇星期五

Set 95$ 再入100股

應該set高左個價，$95好似都唔係太穿到

食煙屌閪

SH!!!

點解個個把口話sh又話溝貨好時機，但個價仲愈插愈深喎

講咁多星期五
姐係星期五先放定係星期一先放
94蚊 150股 sh 緊

REMOVE YOUR STOP LOSSES. THEY DROPPED THE WHOLE MARKET TO FREE UP SHARES. DONT KNEECAP THE GAINS.

REPOST THIS SHIT

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

$149 $137
共120股

會借咗貨俾香櫞

上返100

會叫foodpanda送袋現金上嚟

喂 一樣 120 27股

大戶可唔可以震多幾次比我加貨...

115買左10股等睇大戶仆街
佢drop to zero都有tsla對沖

你好撚煩呀
我淨係入嚟食花生都認得你條傻閪
夠疆你咪put囉
講咁多做乜姐

$158 6股 SH

真係好撚柒
係度呼籲捱唔起浪果d自己衡量下先入貨
咪撚再係度自損10000殺自己友3000

90幾次都打唔穿

一定係揸撚住
咁波動你諗住賣完再低位接仲危險
倒不如坐定定

正股就等下啦,分分鐘今晚平手走

唔關IB咪借到貨比人囉

轟返上去

真，懶得解釋，比埋懶人包，佢地要死由得佢地，15沽落埋堆貨都未還機構洗撚濕個頭諗辦法輸少d，慘得過有堆唔識玩既幫佢地頂緊一d

怯就輸一世 要撐住

唱淡嗰啲連登仔根本就買唔到貨
想嚇下人沽貨

齊心少少 現價買Strong Hold

又抽升啦

你條反社會人格

又107

真 團結打大戶
締造歷史

屌哂你地班paper hands 老母，難得一見有機10倍升股你班柒頭震少少就走，廢唔廢啲？驚既就睇下啲reddit dd post 就坐穩啦

diu la sing

sh 同光復香港一鳩樣

都係得把聲

143 50股！揸緊星期五先走！！

今日守$90同$95就夠

講出黎都好, 起碼唔會咁多傻人跟住跳

同282一樣
有咩人主力買賣緊你根本唔知
依家無啦啦係到單單打打好好笑 小學雞到

再上返106，睇佢死款準備又一棍打落去

訓覺 set90入多15股

哇屌,真係咁撚大手筆

抵你冇錢賺

又升啦 放你老母咩

從來都係坐得定嘅 先會賺錢
無信念嘅 不如早啲賣完去瞓

That's the spirit

成班垃圾 CHI9SIN

89買

團結各位坐穩唔好走

113 1股襯熱鬧

app係邊個位閂？

掛盤$100000
唔知會唔會有trader 唔小心買埋

啲人以為買282

止蝕

震走哂班傻散又可以再升過

準備好上200

關於借貨Sofi 用戶有乜要注意？

成班豬閪 冇撚用呀 拿拿林賣撚閪啲貨佢啦
星期五咪撚喊住話早走左 抵你地俾人玩

打極都上得返知咩料喇

早啲訓算啦

仲sh緊喎

繼續升

真,仲要買TSLA都用左6位數

未撚驚過未撚郁過，歡迎各位binc，反正sh唔洗睇訓先

掛90 大户震多我一次好嗎

block 7左條撚樣 好撚煩 唱淡又大字慌死人睇唔到

short咗嘅遲早要還 而且大戶每日要比息
但市場上好少貨 如果個個買咗都strong hold嘅話
都係demand supply問題 個價可以推到好高

另外大戶賣call option比人 要買股做delta hedge
例如張call option delta係0.4 佢就要買返40股做hedge去做到delta netural
太out-of-the-money嘅call 大戶未必會hedge
例如上星期先3X蚊 strike price 60咁高以為唔會到價 所以唔hedge
點知上星期五升穿60
行使call option嘅話 始終要有人買股返嚟settle
所有上星期五行使咗嘅call option 星期二就要settle

企穩啦屌
驚乜

Wsb班友90係鑽石位

上星期所有itm call 今星期補, 今星期補完 黎緊依個星期call就變哂itm 一路loop落去

下望幾多？？仲溝唔溝？

係打極都唔穿

走啦蛋散 SH

你想用嘅時候login唔到

大家唔好唔記得
Reddit WSB班人個個SH
你哋就個個panic sell
係咪痴線架
一齊Holding that line啦

係有班人特登過黎搞事,直接BLOCK曬去就OK

星期5完市之前平倉

山頂既巴打respect 我地一樣係見到15X但無走到 strong hold to the moon

我印象中上次散戶打贏大戶，應該係8號仔privatization 失敗？ 雖然情況唔係好一樣，但都係小股東團結嘅成果

坐完過山車 Sh 訓教

聽晚繼續熔斷派對

你地輸唔起就唔好買咁多
講明留到星期五
我買10股 預左輸到0
盤前入
到依家都無驚過

你地買得大 好容易捱唔到價
低位忍唔住止蝕
最後明明睇中邊 都輸錢

得一個大户會買？

而家係有隻暴龍跌左落水流緊血呀

全世界鯊魚都聞到味去咬啦

少少哋10股支持

根本100硬過我69

唔係你估做咩成個股市都大跌
如果今次我地贏左
以後啲機構點樣再玩？
所以佢地一定要贏 就算只係同行都幫手
我地可以做就係sh 唔好panic sell

出返去啦d傻鳩，玩串個場，冇信心就咪撚買

sofi有得借貨架咩

有米到

係到屌連登仔都冇用班友買既size大極有限都唔significant

sofi撚, 終於入到, 入左少少玩下, SH!!!!

其實好撚明顯

125入左 想再溝

我一早講左volatile 心細唔好入
個pattern日日鳩樣

驚閪咩

佢地真係好撚少見過風浪,3月,9月都經歷完,再加上咩柯達,蘋果,TSLA個D,真係好定

團結strong hold la 頭先都係sh 先上150.
之後震倉震左幾棍， 咪又係企番係100

驚閪

得番少少cash入5股見證歷史

星期五交易日結束之前
星期六收市前

Lunch time is soon, let's use this time to 🚀🚀🚀🚀🚀🚀 while 🏳️‍🌈🐻 are feasting with their $45 lunch menu

吹雞

你唔覺得自己好悲哀咩?
由未開市你就唱淡到依家 90蚊唱淡唱到150蚊
仲要放埋fake news出來想哄人走 你真係咁眼紅人地有錢賺咩?
眼紅咪坐上來一齊賺囉 你又唔敢
做人有咩可悲得過咁樣?

加拿大Investment and Finance 有咩選擇？

仲想學人去加拿大讀Investment and Finance?
Investment and Finance無人會放假消息架喎

Rolex Daytona 二手價繼續新高

連股票都唔敢買想學人玩Rolex Daytona? 你老幾呀?

呢鑊散戶衰左嘅話citron條契弟一定以後串柒柒
做人有骨氣D

109入 想溝

今日$95都未必穿到，守$90既人應該set高左

比大家知道合作同團結係可以創造收益

認真今晚會唔會有可能150

致富？

唔好高位入咪得
低位先加
擺明拉高再一棍趺落黎想嚇你地走

多謝咁多位,有機會請大家食飯

各位我0本金融資左10000$ ，159入左，點算..

齊上齊落

食屎啦 香櫞

正解
除左散戶
你估無大莊殺入?
無大莊上星期五咁大成交量?
citron仲要加沽空
畀人睇住黎食
食就食撚硬
依家個問題係食到幾入肉啫

有咗啦咪

Strong Hold

頭先都去到

Shanghai

搞唔掂，輸少當贏，$91散水

142山頂追咗一吓驚都未驚過
SH

認同
買少少玩開心
輸咗咪食少餐飯

On撚9

呢度會落注多過200股既我估手指腳指數得晒

佢想問可唔可以去多次

勁

唔識點玩既一係放左佢
一係DEL APP等到星期5收錢
回小小又淆撚哂底好撚煩

認真?咁衝動?

太多未坐過貨，tesla拆完再斬，咁多位sh師兄聽日見，我sh唔柒賣訓先

128 4股

我想請教大家options maturity 係一定要交貨架咩？

唔係就咁otc 計？

大市攪到冇運行

買左10股SH，老老實實，寧願賭一鋪，睇沽空機構仆街
就算輸左都對自己生活冇影響，但贏左就會成為教材
話比華爾街知只要小股東團結，佢地都唔係為所欲為

Same

再黎多次

你真係搏屌

人地平均貨價可能講緊3-40
仲有之前做嘅long call
多多貨都仲有啦

屌你老母 咪撚理個傻仔啦
啲撚樣抵佢白痴

點解今晚會

有，但大户一定會繼續震

今次係特別事件，唔好賭身家

未驚過
尾市有加貨

就聽朝睇下佢地今晚cover 番幾多shorts?
最好繼續>100% short interest, 仲有得玩

岩， 又唔係多錢， 驚閪

咪等幾日睇下
無錢咪破產囉賭仔

paper hand撚自己J飽佢 無人想知

冇點算喎
等升

等星期五決定駛唔駛上ifc

係呀我意思係仲會唔會

blocked

可以由低位再玩過

穿左

行開d啦屌你老母 158咁耐之前而家先拎出黎搏乜鳩

你個名加呢句真仆街

傻散去到星期五要點做
140 買左10股趁墟

5g

paper hand完仲要貼上嚟搏屌

account management

$3M

訓先
坐左成2個鐘過山車
無懼震倉 繼續SH

同意，買一個自己可以接受嘅金融，SH唔放，睇下可以行幾遠，睇班大户點補獲

10股怕鬼咩 驚就del app星期一再睇過

好明顯有人守緊啦

120入一股學下調整心態
跌到88個時驚咗下 冷靜d再諗我得一股驚鳩

其實點解個個都話星期五會升，好驚

班大戶都未必會睇住citron死啦，比散戶團結嬴到今次，佢地以後仲駛出黎行? 比人知道散戶力量可以打殘機構
所以去到最後關頭分分鐘其他會幫佢手，而唔係食埋佢一份

由佢啦..人地要死唔比佢死咩...

唔洗 我就入左GME 而家大把時間
佢有好多同佢真人有關既post 我諗comment應該都唔少
我逐個逐個同佢慢慢搵出來 睇下佢真人幾撚咁把炮

鑽石能量底$90

同意
蝕極都係十股，見證歷史啵

過左啦
應該唔會再有
等聽晚啦

103 5股

睇番大圖同前日一樣

咩pattern 真心學野
利申 sh緊

今次我地係打華爾街個埋大鱷夾埋
Anyway 加油

窮撚set 93補貨

呢啲真係唔夠膽買

唔好話齊上齊落,始終股票依樣野,就算WSB都會有個限度,去到某個位佢地就會賣了,所以我地係齊上,但唔係齊落架,不過唔會依家落咁解

有錢唔賺？

133入

同意

TSLA果時趺左百鳩幾蚊都係咁一股驚閪

認真...

大家雖然係散戶 我明白溶斷真係會好騰雞
但入完唔好放 而家擺明大戶要壓價嚇走散戶
因為今舖搞唔掂 佢哋真係會含撚
所以我哋要企硬 頂實個價
記住而家係全球散戶打大鱷

跌落80再入過啦

自問sh唔住就唔好玩啦人哋Reddit 個個大户叫人一齊strong hold頂撚住啲機構 你哋班撚樣又要玩又要驚

想問星期五迫佢地平倉, 佢地成本係幾多?

你同班SH友講!?

120一股都驚 你心態有無差到咁

金融係睇profit做人
大户都可以係買埋一份整死對家嫁

SH到幾時

少少哋買咗3股，二千幾蚊輸曬鳩就
利申：唔係好知發生咩事

唔洗驚 個個星期五都話今日會升

而家入啲錢入去 等兩三日 星期五睇咩環境啦
無錢仲孖展

問媽媽借錢填數啦

hi faggots

你班廁紙手，揸唔實唔好學人揸啦

citron只係一條問ibank借貨比人賺rho嘅契弟
佢算係咩新鮮蘿蔔皮

幾千蚊都輸唔起去馬會畫6仔算啦

借錢再CALL 爆佢
all in or nth

岩
一人10股。好人一生平安

團結嘅信念

$95左右打哂交睇下邊個嬴

all in 啦

你今晚應該唔駛訓

以為好撚多

110 2股

岩 我地依家係要鋸扒 唔係要食M記

唔該巴打，好清晰

咁溶真係睇得出 佢哋要take 好多loss
睇兩邊邊個企硬啲 教科書級別

98 5股

0本金 融資左

1皮港紙啫

IB有冇呢樣嘢？

係,但首先班大戶都要係WSB手上買到股票,唔係既話,佢地掃出面既股票同幫緊我地分別唔大

呢樣真， 果時仲撚慘

120 7股

一日未放都未叫輸錢既 sh多兩日啦

留意返上星期走勢 星期五先戲玉

更可況citron都唔係好大，沽空佬佢算廢

佢輸到破產無錢還比IBANK都唔係好事

當玩過山車

睇多幾次穿唔穿$90-95呢個range就知邊個嬴

訓唔著又上返100

同你個孫果代拆下拆下變誠哥

Citron 比人開晒底牌

根本唔係散戶打機構，係佢地比人鍊住春袋同人隻抽

你地d少年股神得閒睇吓08年VW發生咩事啦

150 here

聽日上得返啦 到時放左佢冇咁驚

你睇下啲option咩價錢先
如果聽日iv crush, 可以即時宣佈total loss

好多

人地1x~2x$ 買黎SH 呢度成百蚊買黎SH
大家玩法唔同

Yes

上呀 SH

無set過default好似係未加入？ 新手未set

104 入2股
又係諗諗吓自己都係得2股
驚鳩

Delta hedge點解

咪係，鬼佬係discord叫HOLD THE LINE守住100講咗幾日，呢度啲人就諗住搵位走，真係好撚香港人

隻牛牛已經解釋一切

你放心
佢唔還我夠膽講佢以後係呢行無得做落去 開過間公司都冇用
衰過公司破產
係佢個名聲破產

星期五守到70 應該上100？

咩人會賺緊贏緊set個溶斷價賣呀

好似5千

買完真係好似玩緊遊戲 98 200股

所以咪比亂石掉撚死左囉

117@10

本身想買5股但Sofi重覆落單

大戶同散戶一樣SH睇住Citron死有乜問題？

當交學費算少啦

借UA Promise 孖爆入貨等賺Double

幾時再起飛

多謝你

係
vega好大

應該食晒兩邊唔出奇
食citron小小
但幫手吊佢命

個game有啲貴
hold tight baby

做咩要孖展,真係衝動左,問親友借錢填一填先啦,怕你AC冇錢比人CALL

有冇news睇

一次過拋300k貨就可以熔斷

放低7股 留名學野

成交少左好多

除左錢之外重關乎榮譽，呢間沽空機構成日攪9人今次有機會點都要參與下

人地都話學緊野 做咩仲要話人

好應景

Citron 其實有冇贏過錢
GSX GME 都收曬皮

一開新STRIKE 咪又係要拉過

10000 係美定港？

有啲人高位放仲以為自己好撚型贏好多post晒出嚟咁

無知一問, 其實 citron 沽空左好多咩?
我見佢上次沽空恒大都係贏得百幾萬

SH冇乜野做bin下c

sh 訓先

HKD 啦 佢158買左10股

個消息環繞左地球一周未,
好多國家可能仲未起身

老老豆豆大家真係買信念

總之同我守撚住,城牆絕不可失!!

但最後倒下嘅係巨人

功成不必我在

上面話103%
你睇下依家market cap幾

咁輸5k 港， 同我一樣

LEVI = DFV

TD點Set唔比人借貨

ok🏳️‍🌈🐻

$130 7股 sh啦 有咩好驚 果幾千蚊

將意義託付俾下一個生存者

岩先搞咩成個市直插左落去

點都會玩到星期五嫁啦慢慢等下啦，佢呢幾日一定係咁想震走啲人

原來有目標hold 100

最尾咪又係派特別股息一堆俾咗阿hi仔
佢收到個額好似等於佢預計priviatise 再轉手所賺嘅錢咁制

有大戶守住就唔係信念啦

應該啲ai玩野

option背後既操作

拿一隻買call為例
你同銀行買隻call, 即係你有行使權去買隻股票
相應, 間銀行賣隻CALL比你既同時, 佢要出街買返一個 % 既股票去hedge佢既風險
個%就係delta, 而呢個動作係delta hedge, 而呢個%係會跟住你個現貨價改變, 由價外變價內, delta就會變大, 銀行相應就要係市場買多D股票

以上都係用一隻客人買call為例子

去完廁所望一望都嚇一嚇

屌...一股輸248港紙咋喎 又唔係2480港紙
唔洗學應該都頂得住？

轉曬場玩BB

120 10股 sh

其他機構見到有錢唔賺? 唔一齊夾高?

邊到有得睇沽空率

撚走D新入場既傻敬
經驗老手點會驚

有D人只睇錢份上可以出賣人格,真係睇唔明,明明WSB咁有骨氣都仲搵到咁多錢

都係要重新講多次, 今日其實已經升左50%,
遲入既諗住即日有得賺本身就心態錯, 因為你地遲左入市

又上返100

機構點沽都唔穿$95/$90真係唔知點輸

如果星期五hold到100蚊香乜乜輸幾多錢

Sofi 點set 唔畀借貨？

好刺激

仲要po ig好撚型咩屌

幾時到110

NIO,TSLA,AAPL,應該比佢陰過既人今次都企得穩到唔撚識郁

100上左車。見證歷史

想睇人PK

68入 請問可以點輸

有冇巴打知TD點閂借貨?

全部股都係好準時10:47pm一齊插

係 想人讚你贏好多錢咩傻鳩

wsb活動嘅中心唔係reddit就係discord, 自己上去睇啦, 唔好係連登食埋哂啲二三四手嘅料

上星期果堆咪升左50%

牛牛點關借貸功能？

BB係咪一齊玩緊

WSB講班大戶賣走其他股票變現做後備資金

奶左TSLA同NIO

邊個post

今晚睇130啦
成個星期每晚都好似頭先咁上落
應該好多人心臟病發

上星期咪一樣5x 60 妹下妹下
一樣情況

Tsla頭先轉燈真係cls

係贏幾多既,不過我地繼續SH就係望贏得多過佢,人人個心有個價,想放咪放囉,我地買返返黎姐,不過我真係唔會咁早放

有睇reddit 但睇唔到有人講hold line at 100

我覺得BB未開始

高手

多謝巴打解答我都係新手

156 30

邊個接貨邊個贏

利申均111，本來贏60幾%，而家蝕錢都要鬥死垃圾沾空佬

玩閪咩
邊夠力同時打三家

今日有機會打交打到完場，之後盤前盤後再升

好撚精彩 唔想瞓覺但係聽朝仲要返工

唔似，似係堅有利好消息

82入 159都無走嘅表示唔後悔

諗定星期六去邊到威

5講仲以為1皮usd600幾usd幾日揾得返啦

定期報下重有sh,俾啲十五十六唔知點好嘅巴打信心
117@20

Manage account -> Stock Yield Enhancement Program

BREAKING NEWS - WSJ EXCLUSIVE.

GAMESTOP CORP (NYSE:GME). Following 5 trading halts today, GME board of director has decided to initiate a buy-back program. Effective tomorrow 26th January 2021, GME will buy back the cojones of anyone who paper handed the stock today. Current offering price is 1$ per cojones.

GME回購，代表咩

130@40，hold 到星期五先算

依家睇住個市同WSB個直播真係睇到咩叫無煙既戰火

到期都要價內先升
你價外就唔會

BB本身自己都有利好

同埋以前個股價真係太低

you mean wsb大戶定係fund佬
走鬼啊

Me too...

Cls

今日高位聽日低位

125@50

on9仔
wfc？
搵錢不嬲都係低調
係今次條友高調周圍唱出口術

經過今次更加小機構會咁公開講說話
更加陰濕收割

所以今鋪
耶穌都保佢唔住！！！

唔係我睇ig見人po story only
費事開鳩佢名 佢都有玩連登

認同

唔驚啦 聽日上返200

bro我都係用致富，雖然貴左d用開有感情

路過5股97 SH 見證歴史

佢個問題係孖展左

有閒錢就入定先

係，再再早幾日30幾40未又妹緊

星期五未又爆上75落返50尾60

各位淡定啲啦

AI take profit 都唔奇既，但呢下真係嚇親

屌你老未 人地就撈底 你就摸頂 唔sh都唔得啦

由上星期五望到依家
終於入左場
岩岩同朋友傾開 佢話當買六合彩
又岩喎
少少地買幾股當買六合彩 SH到星期五
輸曬都叫參與過

sofi有鬼得借咩

Same here呀巴打

🙌🏼💎 DONT LET SHORTERS SCARE YOU EDITION 🙌🏼💎

PEOPLE WITH MILLIONS OF $ IN GME ARE DIAMOND HANDING, SO SHOULD YOU

**ATTENTION***

ALL SECOND STAGE PILOTS ON DECK 🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

SELL ONE OF YOUR CALLS AND BUY MORE SHARES, DONT BE RETA RDED LETS SQUEEZE

***

**

not bb not pltr one and only gme

星期2 or 3 exercises, 好戲在後頭

邊個連登仔咁撚冇雷氣早走咗

即係全場特價？

$60 @ 100 SH

孖展左會輸幾多 計埋息

想問下停牌幾多次佢先會停到聽日

結果8號仔咁多年嚟有樣你睇

玩完散水

CITRON SHORT 20蚊,仲要冇實股,唔到價就

$150 @50 股 SH
之前中撚過香椽伏 我要拎番哂我失去既野

想問下如果想學derivative pricing 同hedging 應該睇d 咩reference book 學最好

點解我搵到唔

3@98 輕輕支持

🧻🤲 🏳️‍🌈🐻

認同 如果今次大好機會都要縮沙
以後都會被人㩒住砌
幾皮野輸得起 輸左當睇清人性

代表加入散户抽埋一份打大鱷

Party準備再開都得

你係認真定假膠定唔識英文

WSB班大戶啦,好明顯佢地真係為啖氣同佢地班機構死過越跌越買

蝕又唔係蝕好多 撚吓啲莊都好

source?

91.6 20股

大戶要做到delta netural
令到無論個股價升定跌佢都無蝕 純粹靠premium(賣contract比你嘅價錢)或者bid-ask spread(買賣option contract時嘅差價)賺錢
你諗下 如果現價30 佢賣張strike price係40嘅call option比你
唔通真係等升到50 你行使張option同佢用40蚊買股 佢先係市場到買返股比你?
所以佢會係賣call比你嘅時候同時買股做hedge
例如delta係0.4嘅話 (delta係股價每升一蚊你張option嘅價值會多幾多)
你可以當你張call有40%嘅機會 係到期日前變成in-the-money(價內)
佢買返40股就會減低佢嘅風險

有啲傻仔買bb
今日盤期Reddit 有條友貼倉all in bb 大概好似20$
唔知佢而家點
佢仲話係老豆退休金

給不知道發生什麼事的人看:
這不是妖股，不是賭場，是美國網民發現了這股的沽空股數比市場流通股數還要多，因此借貨沽空的利息很高，而有計劃地團結散户力量軋空。

做空機構還有大量淡倉和看空期權未平倉，如果被強制平倉時，就要從市場上買回股票。 由於供求本身已經嚴重失衡，越少人把股票賣岀，做空機構就必須在市場用更高價接貨平倉，股價就會被推高，從而令到更多淡倉要平倉，這個情況無限輪迴，就會把股價推上太空。

真正的軋空不是升40-50%，是10倍以上。 軋空也不是一天內完成，要迫淡友平倉。你越慌把股票賣岀，就給了機會讓機構平倉走人。在軋空發生前會比較波動，熔斷會不斷岀現，控制注碼，分注入，沒信心別做margin，沒大心臟別進場。

附圖是另一隻軋空成功的APRN，在3月時升了14倍，今次GME的供求失衡比APRN更嚴重。如果你有信心做T可以賺得更多的話，不阻你；但一般人都是越堅定持有，回報會越高

星期五晚已經得

90加咗50股

重有講錯嘢得罪美帝毒L

搞9我電車股 屌佢老母

123@10 sh

咁睇唔開 唔多時間唔買 升到最高先買 而家咁既狀態 你番到家鄉都會放左佢 只有蝕既投機

140高追左
已經無退路

78@89

巴打真好人

想問咩係paper hand
Sorry新手

84@40 SH

Ching第一次買股票？

穿90

fake人唔睇內文

GME 8，團結SH ，邊個沽嘅死全家

唔SH

john hull
喂你唔係qf學生咩

又向下插

今晚守到$90已經好出色 唔洗緊張

同意！！！而家strong hold緊
要同心！！

100@87 瞓醒double

唔使多 一人20股SH到盡頭

穿埋80就加多10股先

突然有種打緊副本既FEEL

fuck the fag bears
🏳️‍🌈🐻

100@5

之前買blnk俾香椽搞到跌到得返一半我屌 今次要企返起身！！

係咪應該星期五走 定係下個禮拜一

150蚊入 未驚過

可能過多排賺到笑呢

喺山頂好凍

再入

已賣撚晒Tesla同大户死過

利申: 88@639

100@3

一堆傻散keep 住沽

啲買盤

抄自支牛：
給不知道發生什麼事的人看:
這不是妖股，不是賭場，是美國網民發現了這股的沽空股數比市場流通股數還要多，因此借貨沽空的利息很高，而有計劃地團結散户力量軋空。

做空機構還有大量淡倉和看空期權未平倉，如果被強制平倉時，就要從市場上買回股票。 由於供求本身已經嚴重失衡，越少人把股票賣岀，做空機構就必須在市場用更高價接貨平倉，股價就會被推高，從而令到更多淡倉要平倉，這個情況無限輪迴，就會把股價推上太空。

真正的軋空不是升40-50%，是10倍以上。 軋空也不是一天內完成，要迫淡友平倉。你越慌把股票賣岀，就給了機會讓機構平倉走人。在軋空發生前會比較波動，熔斷會不斷岀現，控制注碼，分注入，沒信心別做margin，沒大心臟別進場。

附圖是另一隻軋空成功的APRN，在3月時升了14倍，今次GME的供求失衡比APRN更嚴重。如果你有信心做T可以賺得更多的話，不阻你；但一般人都是越堅定持有，回報會越高。

Squeeze沒完。但並不意味著我們就一定需要坐著什麼也不做等最絢爛的煙花。其中一個主要原因就是：你我皆凡人，我們不可能完全戰勝人性。我不認為任何一個人應該將自己的所有頭寸一直hold到最高點再拋一部分，我不認為任何一個凡人有這個能力。現在close一部分也是為了自己能拿得住。我前面發了下面的建議，可供參考。

建議：股價在140-150附近時，可以考慮close部分頭寸，如果你還沒有這麼做的話。

原因：之前的歷史最高是60左右，按縮水後的股本計算的最高值目前股價應該在140左右，現在達到了。剩下的要看造化了，也就是看squeeze的造化。這個價格位close掉一部分頭寸，也是為了今後能拿得住。你我皆凡人，不是鋼鐵俠。 （紅包已退回）//@Mapleple:回复@xlab888:steven哥，不知道現在SI還有多少，感覺squeeze是否已經快結束了？剛才已經第三次halting了，每次halting後都是下跌，三次halting從160跌到100了，現在是否要清掉倉位去？

給不知道發生什麼事的人看:
這不是妖股，不是賭場，是美國網民發現了這股的沽空股數比市場流通股數還要多，因此借貨沽空的利息很高，而有計劃地團結散户力量軋空。

做空機構還有大量淡倉和看空期權未平倉，如果被強制平倉時，就要從市場上買回股票。 由於供求本身已經嚴重失衡，越少人把股票賣岀，做空機構就必須在市場用更高價接貨平倉，股價就會被推高，從而令到更多淡倉要平倉，這個情況無限輪迴，就會把股價推上太空。

遊戲驛站() 依家嚇到腳震震的人 請閲讀這篇：

減少流通量
齊齊夾死大鱷再分錢

點都要贏一次

貼倉 唔係講乜都無用

圖？

咪揸唔穩嗰啲

睇到背後
散戶+機械人 vs機械人
好刺激

你宜家睇係山頂 聽日睇你入唔番140齊齊sh

79 sh

92.5 入左5股一齊見證歷史

穿左$95，守住$90

GME!!GME!!經過依次,我日後一定點都留幾張GME股票做記念

星期五會唔會熔斷賣唔到

爽岩岩一棍又加左倉

原來標題黨

穿咗90 shit

Same 是但蝕半個月糧vs賺一個月糧

ft唔識閂借貨

守住2次85 頂撚住呀

訓喇
起身再望過

咁好彩

fake news 收啦

我都唔知點計，有冇好心人可以講下

全人類貼！

星期五點操作? 等爆升下一步一齊放?

幾時爆上第2波，好悶

係每一日定點

又想熔斷咁款

87.5入左 all or nothing

同上星期一一樣劇本

john hull 唔夠advanced...

巴打我記得你 我剩係學過simulation 同少少stochastic calculus 覺得完全唔夠用

借錢孖展all in, 特價時段,今日錯過就沒,今日高位明日低位

80 @ 81

瞓醒盤前就升返

轉燈未

free fall

上星期劇本係點 可唔可以講比大家知道下

90再加，死就死

好淆底

$128@42

啱啱咪有人教咗囉你冇睇真係戇鳩啦

玩撚完

溶左
又一次大戶撚散戶

又溶？

老老豆豆，出面d po講乜都好，入得依個po買得既就希望個個都自己做緊乜，承擔緊d乜風險。米撚同我講學生哥黎乜春我地水你去死，都on撚鳩鳩，個掣係佢地度，隻手又係佢地到，個個po都有講發生緊乜事，睇下字啦好嘛都係個句

I HAVE A POSITIONI FIGHT TILL 400

STRONG HOLD FOR ONE FUCKING TIME

如果大家想換個大少少嘅單位可以80蚊入
基本上借埋孖展都冇懸念

淆咩都跌左咁多， 唔差在

CLS

屌你老味頂點中嘅頂點

98入左

穿埋

停埋

Exit Plan 30蚊 WBS 價

牛友幫手定軍心

一年4.8%

Don't Panic

睇清楚啦,好多都係買盤黎

抵啦你班賭仔

致富好用
單單連登有account 無落TVB廣告
就值得用

78下一次幾多。。。

65-70 入少少玩下

又斷 特價時段

等上200

-5000美金

HOLD NOW!!!!!!!!!!!!!!!

放幾日升十倍
抵到爛

respect 準備賺啦

agree 輸咪輸 錢可以再搵

係要打尻沽空機構 吹咩

又溶 加倉

轉個頭就升返 買都買唔切

正！入貨！

如果期權星期五先到期
點解唔星期四五先炒上去
利申 新手 冇買

已經跌到無感覺但都堅持一股不放

ching帶埋老母上嚟賭枱玩咁不孝嘅

揸唔實啲貨 冇信念
咪Paper hand

同足球守龍 牛油手概念一樣

on9.1秒後斷撚左

即係劉松仁夾江毅咁？

Aim幾多？而家只好坐

same
驚閪咩

沽了

130@50

strong hold 唔洗驚 星期五你就知而家係低位

停牌

101@10

128@100

隻野係咁俾人做

龍龍蝦

diamond hand 💎✋鑽石手嘅相反
你隻手紙做嘅，姐係廢嘅揸唔實囉

特價

推

又入左貨

跟住入面D問題黎搵答案學

星期五呢個價變低位啦 驚閪

time constraint

想問放係點放? 一齊放怕唔怕人踩人?

停撚左

117@11

反bin

107@17

星期五收唔夠貨要平倉咪坐火箭囉
叫撚曬唔好paper hand
Wsb 班人渣住咁大手貨完全冇驚過睇緊買咩物業咋

131@15
放到星期五 最多咪蝕幾千

等爆,岩價先放

入貨！

又嚟

me too

貼倉

點解係星期五

成日咁質底， 大家味db

依家特價都冇錢溝了

驚閪
再入

人地跳樓你就仆街

依家都係升2x%

當年VW 幾十蚊夾到上成千蚊
呢隻先30，上到300都唔出奇啦星期五

175@56

咪係,人地鬼佬大把貨係到都唔淆
你地最多一千幾百股係到屌哂鬼

唔放分分鐘渣都冇

175？

好味

再壓我再加CALL

諗緊聽日入唔入金再溝依家企左係120 10股

大戶最愛

個少少錢就跳樓

輸少少錢就跳樓 點做大事
幾多富豪發達前都負債破產蝕錢